我想返4-5年前

咁我成世就會改變

成世幾乎冇個決定係做得正確

好懷疑自己的IQ

我知道我說的話很廢

我也知道你從來不稀罕我的安慰

我知道我在你眼中低人一等

why唔捉緊現在

我而家唔知可以點

報JUPSA/NON JUPAS

其實我DSE得16分

真係咩科都入唔到

當年入到只係99%撞彩

無啦啦8月尾話收我

應該係有人唔讀所以個位退左出黎

成世做得最錯就係QUIT

你當年讀咩

得16分

就算報JUPAS入到U

都係D唔知乜野搵唔到食既科

出到黎只不過多左張非八大DEGREE

咁不如唔好浪費屋企錢同自己時間

我而家條路真係唔知可以點行

會計DEGREE

真係好撚蠢

讀完第時有機會考牌

邊間

講得太多會自爆嫁

反正唔係hku cu poly果d

成世冇一個決定係做得岩

讀返個ASSO/HD會計駁上去SPEED/UGC LOR TOTAL 4年姐

OU都好似有會計讀

你讀果兩年成績O唔OK呀 試下用個分黎報NON JUPAS LOR

我唔讀返會計喇

太蠢真係讀唔黎

第2年quit除左因為精神狀況之外

跟唔上進度都係一個好大問題

可能我真係IQ唔過60

乜都唔試 HEA下又一年嫁啦
我都係HEA左兩年依家先讀返SPEED 好後悔咁遲先讀書

我都唔知讀乜好了

而且覺得再讀就用屋企人太多錢

借政府咪得

條路自己揀 卜街唔好喊
有乜後悔唔後悔
當年你咁做一定有你嘅考慮

巴打向前看，做好現在，唔好成日望番轉頭

你唔改變個心態 4-5年後你又出返篇咁既野